【MOLA】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDLVIII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

冇人開po
訓得聽日返工

下星期六炒鳩熱狗佢

猁狗好嬲

食到熱狗 前四有雞會架

覺得爺爺有份夾錢做波

話說車狗聽日先踢
所以佢先排緊第4 同返上個post個手足講聲

班痢嬲到

利狗

係 所以ff少陣
有我基真係豬牙win

有夾錢就唔會有最後個球12啦 ?

拉美拿咁撚樣真係嬲 換轉係我地都係訓唔著

笑撚死我 有個fd 2-1 wtapp我 慶祝 依家柒撚到

痢好慘

痢狗真係笑話黎

不過呢個結果對爺爺先係最好

好慘 不過好好笑

都啱既 都唔係未試過

係 熱狗呢d真係賤種波黎

對西布朗已經係啦

第一球offside, 第二球12碼

咁判會正路d 鬼叫你縮左腳都有contact, 夢遺上季定前季輸過兩三季咁樣啦，縮哂腳但人地撞埋黎，照吹12碼

咁啱dean又係死熱狗

食花生真係一流

英超球證真係笑話

第二球真係插水咩

英超一台做緊路斯基尊訪

話說雲耶馬個球好j到

拉美拿條食屎仔又發癲

Yes 唔明點解第二球唔係 pen

和波對阿狗黎講最好

呢d射100球先入一球

果下好似未踢中就大叫？
定我睇錯？

不過下場就會咁樣黑鳩阿狗

BTW 賤種幾時買走 沙拿 KANE DDG 世三呀
4件打包啦屌

呢場真係痴線
早段入波
世界波追平
兩個爭議十二球 仲要一個唔入
補時美斯級入波領先返
再疑似黑哨十二碼追平
真係蕩氣迴腸

如果發生係阿狗度真係訓唔著

第一球猁掂到個波 depends on 你覺得 kane 有冇參與進攻
第二球 = 12 碼

雲迪克收腳但林美拉照撞埋去，阿狗比人吹過好多次呢d了

成班痢爆熱狗閘

佢ig已經暴動緊

第一球有啦 有哂意識準備攞波
第二球係戇鳩唔應該比 但以往太多類似個案 阿狗都試唔少啦夢遺比比鳥大梅

第一球要吹offside啦，個波本身係想傳比kane, kane亦都有走位準備接應

因為香港講波佬話唔係
同埋人地接受唔到

唔洗如果 等一星期就有得睇

咁撚快手

伊保爾打利輸十二碼個場

搏十二碼一回事係咪十二碼一回事
同樣情況我地輸唔少

咪係 呢D 12m 我地食唔少

Yes i agree

Admin可能痢黎

真係撚狗 好似玩具狗draw foul and 1咁

Who cares these rubbish pages

愛不愛就係呢球入左雪櫃

其實而家有秋後算仗 球員插水理應唔會咁揚先係
熱狗真係

個下你有慢鏡咪見到佢有幾狗閪，球證係現場其實好難睇，所以佢其實要睇片再判

屌 發現有隻雜種狗入熱post爆閘

四格好波個老細係猁狗黎架

好似話big 6未有人比人秋後過

睇上面條片收腳前又好似有踢到先收腳

無所謂啦開鳩班賤種波

打winning 如果第一球會照比

下場6分戰

但係球證本身已經跑緊番中圈
係旁證係咁搖旗話係pen咁先比

四格好波叫唔錯啦 啲圖自己畫 水又抽得中立

其實係阿狗比人恰慣，呢d波都吹，以後著保護衣踢啦

個人認為 佢第一下踢唔到個波 下意識再出腳 隻狗突登攝埋去

咁旁證有機會睇得清楚過球證，呢d位多數都會信旁證，除非球證自己睇得好清楚

好似越位呢d咁，旁證清楚過球證咪聽旁證講

有得笑好笑
下星期到我地俾人笑

沙加 比比 m20 輪住爆

公道講句 拉美拿係醒目

Footballnewsexpress就真係鳩

擺明搏，但由於和波對阿狗黎講係最好結果，G持吹12

沙卡 又有得屌了

睇下張生 換出黎無腳好波

大6仔又爆閘

咁佢醒嘅，冇得吹佢攝埋去，攝埋去又踢中嘅話都要吹，只能屌佢不君子

Gopro自己on9收起文尼

條友不嬲最叻係攬住膝頭大叫

摶 12 碼同應唔應該比 12 碼係兩件事

南美球員

文尼都麻麻地 佢地最後一腳硬係唔到位
唔知係咪睇左琴晚阿記 要求高左

文尼今季
前面三個最弱係佢

華迪都好興攝埋去比人踢搏12碼既 呢d只可以屌佢格衰，但12碼都係要比

仲有哨牙蘇以前都試過係禁區省人地隻手搏12碼

咁都J到

得埃及係做野 其他兩個都7下7下咁

呢啲係醒但仆街囉，識玩條例

Firmino hold 波作用幾大既

贏一場半場順境波就打哂J
下場等俾熱狗教訓

作客嬴波先再J

Vvd 成場好波 依下有d 7

個旁證

贏硬

難得個龍唔派膠

反應超快
背對vvd
掂一掂已經即時做到反應動作
遠睇應該會覺得vvd好大力轟左落佢到

Didn’t flag correctly either. Flag across the chest for a pen, he was signalling for a throw in to Spurs....

有個後生仔整vlog講阿狗
唔知係咪香港人

第二個角度好似只係腳尖掂到

係勁
高波殺哂咁濟
一個就解決猁高波柒既問題

Kane alli lamela 三個都插水
會唔會追究

直接降班

拳王果球食左牌，唔會再秋後

何況之前獌狗插水都冇秋後，根本呢樣野只係玩針對，有哂片好清楚睇到都可以唔秋

Alli個球好似比咗牌就唔會抽後了

第一下睇我以為條撚樣抽斷左拉西拿隻腳

下場對阿無曬三個

得 ali 真係插仲要黃左
Kane 係 offside lamela 係 vardy style draw foul

帶住老虎撚踢幾勁
馬貼加vvd牌面上好過阿狗果對

係

記返起上次癲恩黑咗球十二碼

其實熱狗係英超裁判主隊

D人話kane果球都係插水 但果時冇replay睇返佢推karius果下

反應係誇不過係 pen

踢到 不過收得快

E 個角度

猁狗依家話第二球越位在先

速度 一對一應該我地好d既 不過高波太差 仲要成日自爆

25分值35m

第二球淨係論呢下旁證冇錯，佢睇得最清楚

林美拉draw foul你又踢到都冇計，阿狗輸好撚柒多次呢d

即場sky sports 已經有背面角度睇

悶到訓著

Karius on penalty save: "I watch my opponents before the game. I watch strikers. In the big games he (Kane) intends to go to the middle."

Cech 有冇做功課嫁 十幾球都撲唔到1球

唔洗做功課，企係正中間都唔會兩季都救唔到一球

下場牙救諗住紅幾多個傷幾多個？

呢個角度呢

110分鐘嗰場⋯⋯愛不愛🤦🏽‍♂️

感覺係鞋尖蜻蜓點水

個反應堅大

個踢既動作好快，好難講幾大力
十二碼係合理

Arsenal top-scorers this season (all comps):

Lacazette 9
Ramsey 6
Welbeck 5
Monreal 4
Özil 4
Bellerín 3
Iwobi 2
Kolasinac 3
Koscielny 2
Mertesacker 2
Mustafi 2
Wilshere 2
Xhaka 2
Nketiah 2
Aubameyang 1

#afc

Arsenal top-assistants this season (all comps):

Özil 7
Ramsey 6
Kolasinac 4
Xhaka 5
Mkhitaryan 3
Wilshere 3
Lacazette 3
Iwobi 3
Monreal 2
Elneny 2
Welbeck 1
Bellerín 1
Mustafi 1

#afc

Arsenal’s most goals & assists this season (all comps):

Lacazette 12 (9G, 3A)
Ramsey 12 (6G, 6A)
Özil 11 (4G, 7A)
Kolasinac 7 (3G, 4A)
Xhaka 7 (2G, 5A)
Monreal 6 (4G, 2A)
Welbeck 6 (5G, 1A)

#afc

雲耶馬追和個球係咪張仔追追下唔追

雲加

熱狗插水個班停賽啦

Kane 拳王停賽就爽
但我地要堂堂正正，贏佢地 炒鳩佢老味

有志氣

好凍牙屌你老味

無頭髮係貢

轟得好靚

收皮啦屌你老母雜種狗

收皮啦 on99

好撚柒煩

煩撚到
Block 左算

無時間咪撚留啦屌你老母臭閪

屌你老母 你老母俾狗屌

再覆block 埋你

唔巧牙

系米好痛牙？

落街食早餐準備迎接股joy

細力d

就番到了

帳面冇左一個月糧 睹大左

無頭髮系咪巧凍

開市可能無事呢

同你條撚樣係到一撚樣囉

之前然果啲輸晒啦 可能仲輸突
冇事就冇可能ge

羽絨有帽

法國阿迷手足特別早起身

blocked, 想解封請pm j 圖

sleep is for the week

其實仲有幾多條

未入晒肉唔怕啦

( Show Blocked User - Patrick_Vieira )

典解牙

+1

數之不盡

屌你老母食屎狗

手足好波

廣大話

好凍

系牙

巧凍

痢熱和波ho fall

射波了

衝四

雲加又贏

沈判日

阿狗贏到佢地先講

溫布萊主場

有冇熱狗精華

第一球12m插撚到

可唔可以出呢個陣比我睇下

無沙卡 唔洗睇啦

沙卡係咪我廠小有可以踢足成季既球員

施治囉

藍斯有過連續幾場精彩演出

xhaka 真係暫時冇一段時間勁

有無話要抖幾耐？上場傷左

Xhaka 快車踢到依家咁密好攰架 換人啦

老野擺佢落果個位

真係吹撚脹 快車都踢足
佢又唔識傷果下勁

阿狗同熱狗今輪各自黑左一球
老野下場要過走數先得

放心，下季一定大傷
阿妓呢啲例子真係數之不盡

好似無哂消息？

好撚凍....

藍斯咁好狀態都唔出嘅話就堅on9

咪撚理個雜種人妖啦

比我係死痢狗一定嬲到成晚訓唔著
死熱狗好波

坦你老母克咩
呢2場後備上陣踢得咁撚差 有無睇波架你

上場出黎食左豬油咁

輸果球

做開CD-Rom 都忍唔住入黎覆下，條on9 仔630 咩料呀？做少D on9野啦，唔該你

點解條on9仔友仲可以自high入黎傾

跳都唔跳
比後面果個輕鬆頂入

咪撚再quote條on9啦屌

雖然熱狗第二球係黑
不過見到班臭痢狗同高普爸爸射唔出個樣

發生咩事

見真人應該打獲佢
好似之前不甘示弱咁

agger

股joy了

仆街咁跌法

拿卡真係未必做到iwobi個位
成日見佢二傳彈波都唔太準

伊禾比 我覺得都唔係彈得好好
拿卡係射手多

麻？

跌幾多牙

仲同條on9 嘈

All red
點解道指無啦啦會崩潰

重磅全跌3%

"All I want is to return to football. I still have talent. In Baghdad or in Pakistan, I don't care. I would even go over there just to play football. I live with my luggage as I have a chance to be kicked out of my home."

- Emmanuel Eboué 😢😢😢

針了

唻港超

2&b條垃圾呢

愛不愛

Skysports 迫害我猁

挽留

股joy因為大陸春節

期指-799

沈判

抵啦

無錢買股票

仲唔開個戶口撈底

唔係，係因為農曆新年

-886
應景

去左ifc, 見到好多手足

聯想呢隻辣殺逆市上升

諗諗下都係掛住妹豬，唔針住了

山妹無罪 吊波有理

等睇大奇跡日

收嗲啦雜種狗

內銀內房

molamola

今日熄機唔睇喇，睇妹豬算

HSI 準備大奇蹟日

all in 吧!

灰飛煙滅

倒升吧

跌好少姐

佢塊野應該有燒魷魚味
所以個阿姐先信以為真

尋晚奶過,有少少蠔味

HSI勁,分分鐘跌百零2百收市

ching神又贏

說好的沈判呢

國家隊打救牙

爺爺好波

唔要民主了

Yeah yeah又贏

唔要民主了,港女爆升上5萬點吧

人仔就穿80

fat die u

U 醉fat fat

雖然冬天的阿仙奴先後放走禾確特、山齊士和豬奧特等效力已久的實力戰將，但他們也成功引進了默契十足的米希達恩和奧巴美羊，更順利與中場核心奧斯爾續約3年，因此也算是收穫豐富。

不過，英國《倫敦晚旗報》的首席記者James Olley卻指出，其實阿仙奴還擁有4名的收購目標在未來作出引進計劃，更甚至曾經在冬天已經準備出手，到底他們是否適合槍手呢?若他們加盟阿仙的戰力將會得到怎樣的提升呢?
注:排名不分先後

1:伊文斯 Jonny Evans(西布朗/北愛爾蘭 /中衛)30歲

近年來，西布朗隊長伊文斯的名字經常活躍於轉會市場之內，皆因曼城和阿仙奴等球隊都曾經與這名北愛爾蘭中衛傳出緋聞，但在冬天的轉會期完結後，伊文斯還是留在山楂球場。
對於伊文斯的轉會傳聞，西布朗教練帕杜不久已交出一個肯定的答案，就是阿仙奴曾經在冬天的轉會“deadline”，向他們求購這名前曼聯球員，但最終卻因為槍手的報價未能符合要求，導致這次的轉會終告失敗。
考慮到梅迪薩卡將在夏天退役並加入阿仙奴的教練團，而高斯爾尼和梅斯塔菲的近況也只屬一般，所以阿仙奴便希望招攬英超經驗豐富的伊文斯彌補後防的缺失，但在集中火力收購奧巴美羊後，卻令雲格的球隊錯失引進西布朗人的最佳時機，甚至是欠缺足夠的現金推動交易，或使兵工廠的后防繼續維持風聲鶴唳的狀態。
James Olley認為，雖然阿仙奴沒能在冬天簽下伊文斯，但他們仍會選擇於本賽季完結後再向這名西布朗後衛發動攻勢。

2:馬文奴斯Konstantinos Manolas(羅馬 /希臘 /中衛)26歲

雖然暫未買入伊文斯，但阿仙奴其實也順利在冬天引進一名潛力不俗的中路守將，此人就是來自希臘的20歲小將馬洛帕奴斯。然而在引進馬洛帕奴斯後，James Olley表示阿仙奴還計劃在今年內再簽一名希臘的守衛，他就是馬文奴斯。
現年26歲的馬文奴斯正效力於意甲的羅馬，以出色的用球能力和攔截效率見稱，近年曾先後與巴塞羅那、祖雲達斯和車路士等豪門球隊扯上關係，只可惜紅狼軍團一直不願放人，造就他仍繼續留隊。
雖說如此，但依然有不少著名隊伍有意對馬文奴斯進行招攬，而阿仙奴正是其中之一。不過，這名希臘國腳其實早於去年12月已與羅馬完成續約，相信槍手若求成功簽人，必須提供一筆能夠令紅狼軍團滿意的報價方可成事。

3:馬琴 Malcom(波爾多 /巴西/翼鋒)20歲

自冬天的轉會窗重開後，阿仙奴便一直為尋覓山齊士的替身而努力，而效力於波爾多的巴西翼鋒馬琴因而與槍手扯上關係。
雖然本賽季的馬琴已於法甲收穫8入球5助攻，並多次以出色的過人能力和細膩的腳下技術讓人留下深刻的印象，所以包括曼聯、熱刺和利物浦在內的多家英超球隊，均一度與這名巴西新秀傳出緋聞，而阿仙奴更是其中之一。
不過，考慮到馬琴的大賽經驗欠缺，而且身體對抗性一般，所以阿仙奴最終並沒有選擇簽人，反而是以山齊士換來米希達恩，並從德甲的多蒙特以5600萬鎊的轉會費挖來奧巴美羊，補充入球能力的不足。至於馬琴現時依然存在於阿仙奴的引援名單之內，畢竟槍手教練雲格一直鍾愛具潛質的年輕球員，考慮到他的技術特點頗為全面，相信也應該符合兵工廠的用兵準則。

4:奧布拉克Jan Oblak(馬德里體育會/斯洛文尼亞 /門將)25歲

眾所周知，捷克門將施治近年的撲救效率每況愈下，故有不少的傳聞指出，阿仙奴正考慮引進一名新的守門員，而效力於馬德里體育會的奧布拉克則獲得了雲格的注視。
2014年夏天，奧布拉克挾著1600萬歐元的轉會費從賓菲卡轉投馬競，自此成為床單軍團的主力球員，近季一直保持高效的發揮，個人更因此連續兩季榮膺象徵“西甲最佳門將”的紮莫拉獎，可見奧布拉克的表現已獲得各方的肯定。
據報導，除了阿仙奴之外，有意更換新門將的巴黎聖日耳門和利物浦，也已關注著奧布拉克的近況，而值得一提的是，這名斯洛文尼亞國腳的合約裡，包含著一條價值1億歐元的違約金條款，意味著只要有球會願意掏出相若的資金進行收購併成功說服奧布拉克加盟，施蒙尼的球隊將不能夠阻止交易的發生。

manolas夏天唔係話去辛尼特 不過出糧出盧布先唔肯去
應該唔難買到啊

彈完,又插過

垃美拿嗰球我諗起k6對拜仁都好似有球ban咗落利雲小腿度
不過係k6解圍 利雲zip過嚟
但係唔記得球証點吹了

U 屌少個model 姐

和波天助雲加

換埋中堅對波就正了

下場等我地屌打熱刺比全英超睇

教下佢地咩叫進攻足球

琴晚張狗一換入黎就訓左
原來我猁比人黑

等睇俾人cap 圖

條友產雪都肯去 我地大阿仙奴求其出幾m人工都應該仆到過黎

Manolas拍細梅

藍斯入三球就股災

無MOOD喇

入多個正選中堅同龍門
再搵多個後備右閘
中場有荀野就執，無都夠頂住先
下季前四應該有望

Ozil’s new long-term contract was announced on Thursday after months of speculation over his future.

The Germany playmaker arrived at Emirates Stadium in the summer of 2013 and Bellerin believes Ozil can help guide our new-look team to success.

“Everyone in the training ground, everyone in the team knew he was going to stay,” said Bellerin.

“He is a guy that loves London, loves Arsenal and he always gets really angry when things don’t go well. So you know how much it means for him to win or lose for this club. So I think everyone in the club, the dressing room, was sure.

“It is as exciting as a new signing. To have a player with Mesut’s qualities and all he brings to the team to sign for a few more years, it is really exciting for Arsenal and for the fans.”

Ozil linked up with Pierre-Emerick Aubameyang and Henrikh Mkhitaryan for the first time at the Emirates on Saturday, and Bellerin sees a rare quality in our attacking play.

“Today I was in the game and I’m seeing the other players we have up front, and even the players we have on the bench who can come on. It makes you think that the creativity and electricity they bring into the team is something that is very rare to find in any other team.”

原來vvd真係踢中

勉為其難

中前場總算成型，最好就換埋大麻B
搞掂埋中後場就急不及待想玩玩了

中前場可以打兩季高峰
黎緊急切要入係龍門 中堅 右閘後備

Chuba Akpom made his debut for Sint-Truiden, featuring as a 75th minute substitute in the 2-0 defeat to Kortrijk.

Julio Pleguezuelo made his first appearance for Gimnastic de Tarragona as he played the entirety of the goalless draw with Cadiz.

Lucas Perez played the whole game as Deportivo La Coruna lost 5-0 to Real Sociedad.

Marc Bola was substituted in stoppage time at the end of the second half as Bristol Rovers lost 2-1 to Shrewsbury Town.

Stephy Mavididi started in Charlton Athletic’s 3-2 defeat to Oxford United but had to be taken off in the 69th minute after suffering an injury.

Cohen Bramall was brought on in the 33rd minute and Carl Jenkinson wasn’t involved as Birmingham City beat Sheffield Wednesday 3-1.

Emiliano Martinez was an unused substitute as Getafe drew 0-0 with Leganes.

Takuma Asano wasn’t involved as Stuttgart drew 1-1 with Wolfsburg.

Jeff Reine-Adelaide didn’t feature as Angers lost 2-1 to Montpellier.

Joel Campbell missed out through injury as Real Betis beat Villarreal 2-1.

Tafari Moore missed out through injury as Wycombe Wanderers beat Carlisle United 4-3.

Injury meant that Ben Sheaf didn’t feature for Stevenage in their 3-2 defeat to Accrington Stanley.

Krystian Bielik missed Walsall’s 1-0 win over MK Dons because of injury.

Kelechi Nwakali is expected to be involved when MVV Maastricht take on PSV II tomorrow night.

大麻b對拖肥個場OK啦

我覺得借holding 留返柏芝 k6 細梅 夢遺 新中堅
都夠用 如果唔賣人既話
後備右閘有贊仔夠了

malcom meyer manolas horn
入哂4件 下季可以爭冠了

成條防線換晒

贊你老母臭閪

其實主要係正選兩個成日自爆
要搵個穩定啲既中堅
右閘無競爭搞到比狗越踢越屎
龍門大家都知間諜老了
矮撚高波呢排出哂事
入Horn基本勢在必行

好波

屌你牙 打後備夠哂班喇
唔係邊個肯黎同你做後備

太唔穩定了

有冇手足打機

咁踢冇牌好彩

一野踢落個8月15度
仲以為拉美拿個食屎仔咁好戲

場場有依個表現嘅話值得正選

前鏡就真係收左腳咁 側鏡就見到一野ban埋去

死痢狗炒曬車

弊在你唔知幾時先再有呢d表現

旁證

有mk 燒帶住會好好多
唔好做核心就無問題
綠葉球員

新中堅=Diamond Eye簽返黎果件

班痢仲話人黑哨扮無辜
挑佢老味班臭閪仔

大麻仔其實甩好多波

公海好好笑

花生

伯明翰都冇得踢 寧願用牙叔

雖然啲痢係咁話黑
但又唔諗下成個下半埸熱壓到佢地連波都掂唔到
反擊得沙拉一兩球
主場踢到作客咁

計點數？

有燒恩帶住應該好d既
佢其實有d質素，係衰在會員累事

幾時食熱狗？

轉左打中堅牙 仲逼和左英超隊

星期六

做毒梟黎講都算係有d潛質既

早場

表現咁好就留係伯明翰啦，唔好翻黎比雲加教死

原來贊淨係踼左外借後第一場同上星期fa cup
其他時間都係傷

你返牙積屎喇

吹奏贊都咬我

屌返左大6

後備中堅拍G我覺得ok啊

唔係話計點數
但都唔洗半場一開始就縮到咁
阿都有呢個問題 贏少少就放棄控球
對般茅咪咁輸囉
你係咁俾人傳控 後防受壓太耐好易犯錯
兩次死球都走甩傾啦

call g

凍撚死 想走堂了

贏緊可以試下用鳥籠戰術
阿狗對中下遊應該搓得起

早場又係含bird了

同親戚食團年飯

首循環都係早場
輕鬆贏熱狗兩球

肯定無問題啦
我地溫布萊有加成

Virgil van Dijk:

Games - 5
Goals conceded - 9
Clean Sheets - 0
Penalty given away - 1

£75 million.

熱狗體力唔及阿狗
仲要打足總盃
又係打早場
如果咁都無分落袋班阿狗真係摺埋佢

Asked Wenger whether Cazorla had played his last game for Arsenal: "I hope not.

“He’s on the Uefa list. I don’t know how far he is since his last operation – I just put him there because we had room.

“I hope and I want to give him strength to fight, to come back.”

咁既身價後衛諗唔明踢成點先值

9

垃圾～
咁對比起我地美羊真心抵到爛

垃圾龍

證明禾廠唔係one man club

願意用依度是但一個手足對腳換返卡叔對腳返來

好想要佢既公仔

子x

爺爺咩意思牙

爺爺又然

U

有無得買 真心問

跌得果5百幾點又停

我得一對腳 依度應該有手足有兩對

630成個人換啦
唔好搞其他手足

wayama個球100分又縮

勉強食熱狗

爽牙 猁性大發

全CS

股災 全紅

後衛其實戰術重要過個人質素
垃圾痢搵個勁既防守教練仲好

阿狗上年都對住vvd流哂口水啦

佢果下應該以為嬴鳩硬，點知輸多個12碼

柒味濃

沽！沽！再沽！

冬天散中會巧痛牙

柒到入地核

All in 熊仔

最尾牙傾入咗12m鳩普喺喥拍手 笑撚到我

點及禾地爺爺冷靜

雲爺爺過左數比足總
保我地前四

下場幫我報牛

成個癲佬咁笑住拍手

之後呆撚左先好笑

笑死

琴晚一路聽住猁榮基，一路睇住高普個樣先係最正

有無gif

已經重演好多次

猁榮基正到

根本呢啲所謂熱血好多餘
比人追和就閪哂面

爺爺早已明暸所以一貫冷靜

D手足話情願輸波都想要個熱血教練牙

Google translate la

gif plz

係都我廠要先

貓叔唔好quote條弱智啦

Block 9 佢啦

禾比打晒三條古龍未

個場迷贊黨一齊睇先有得然

刷埋成套冥燈裝了
不過都係三貓車比牙奶屌

打得貢快

冥燈刷黎做乜

幾時Carry我打古龍🤷🏻‍♂️

藍斯入波搞到觀塘線壞車

咪話我cap廣告

吊牙 我岩岩先完第二次熔山

各位手足印燒用左幾錢

吊你老母廣告狗

$90

衫連字章90?

又壞...好彩返左工

90鎊

好彩射左波

普狗fat fat 派比手足

有錢

排隊

ME 等緊OG PM牙

想印MK恩

條友藍剔禾，今日剷上去問

狗黎，又唔係r佢朋友價

即係daniel pm完你就可以派

咁多隻字巧貴

rich

禾地男神OG刀唔覆，吊佢老味

又話官方免費印燒

黑色作客印左

收件垃圾獌mk恩波衫，剪d字貼上山狗件7號

等梨牙

未撚update 你吹牙= =

Rich

Jan Oblak同 degea比既話
其實邊個好啲??
oblak剩係睇過幾場歐聯,唔係咁熟

又射波打mh

小心比人吊精華球迷/印象睇波法.....

冇手足打fifa

Oblak好似好撚勁

Ddg 卡吐都係馬體會賣
馬體會不賣垃圾龍

你試下報海關 搞鳩佢囉 不過刀系警吿下

卡吐本來都係車路士球員 借左去馬體三季

矛ps4牙 手機板得吾得-3-

所以問你地好啲
剩係知佢失波少咋

好串

問ryo蛇借錢買咪得羅-_-

利

又一個究識
不過貼出黎個價 同報價吾同好似刀中TDO架....

休息牙 射半日炸 又要去做奴隸

發展商賣新樓就係
地產鋪是係中介，價格唔係佢地定，佢地只係俾資訊你
幾時同點樣更新就好多位走盞了
如果AA貼同報價唔同有得告，我諗你可以告曬所有地產鋪

900咁貴，我見599有啦波，連章

Ching rich到買樓當買菜

上星期刀599拉

又撚

公務然系威尐

你係邊間

淫生然家

佢kxxroom打手

又問 吾講 又話me打手

屌

大家點解咁憎呢間野

印字垃圾

巧葡萄佢

不嬲系淘寶買正貨

出面仲拗緊係咪黑哨 拗然左又吾會重賽

要閒日矛人要印得巧

唔係得我話梨

係
星期六到我地比人黑了

買一次就話me打手 公平咩

仆街啦早幾年 賣泰版波衫

-6足球大戰黑哨足球

想黑人地一次

各位去買睇清楚先買
雖然有間食屎狗 賣CHINA波衫

正仆街

岩牙打手正仆街

又屈

冰個敢賣泰版比你 吾京你成間舖拆左佢咩

巧彩禾有check 衫

仲要狂報價連章幾錢比呢到d手足 早知一早report 佢 打手正仆街

手足問我先答

呃啦 自己開funson自問自答 好賤

其實點分到正版同泰版

咁我錯

收到風今季我地內定第四

上官網訂算啦

又有手足係度搵食

On9 坐亞望冠啦

收到風我地內定第三
仲內定埋聯賽盃冠軍同歐霸冠軍

仆街今日輸左5位數

幾皮野當交學費啦

係囉

聽日升返架啦

預左啦
但好多股都升番

股神

下場對熱刺考牌，贏到先打飛機

20110522

輸撚死你班仆街就岩架啦

禾D內房跌到PK牙

輸左幾皮野都仲有心情上黎9up

叫我 ？

唔巧呃阿迷手足啦

祝你屌女生粒粒

好多內銀

賀國慶賀回歸個promotion係日職波衫sale

仲有腦細奶共，開左上海舖之後就唔care香港

睇埋我熱打足總盃出咩陣
如果強陣再和加時射十二碼晉級
我阿就好大機會有分

數字人打手

manolas勁架咩

巧毒

拎住左2388 市升又妹 市跌又跟跌

咪撚幫襯佢啦
官網訂集運叔黎仲著數

邊度買？幾錢？連字？連章？邊度買？幾錢？連字？連章？邊度買？幾錢？連字？連章？邊度買？幾錢？連字？連章？邊度買？幾錢？連字？連章？邊度買？幾錢？連字？連章？邊度買？幾錢？連字？連章？邊度買？幾錢？連字？連章？邊度買？幾錢？連字？連章？邊度買？幾錢？連字？連章？邊度買？幾錢？連字？連章？邊度買？幾錢？連字？連章？邊度買？幾錢？連字？連章？邊度買？幾錢？連字？連章？

貢毒 祝你輸到破產借大耳窿訓街

慘過買阿仙奴奪冠

反轉件衫 腰位有寫
你見 依家d鋪頭無人夠膽寫 賣正版波衫
屌哂佢地老母

又撚我

甘你生粒粒無得救切J都無用,仲要D粒粒生到上腦

咁阿仙奴奪冠難d

打手死全家

收到風下季 爺爺最後一季 足總俾番個英超佢老人家

有無手足發覺阿狗狗竇特別多雜種狗

好彩我唔係

究識 靚仔記性系巧d

幾錢？

阿狗隔幾年都有隻杯仔對沖下
買內銀有啲咩？

歐洲足協知爺爺退餘仲送個歐連冠軍比佢添

係 成日爆閘

以前舊登有post教分，普通人要拎住兩件對比先睇得出

多數都係d tag／印字隻字長度／印字底果層既顏色呢d波衫撚先知既野

利伸：唔多識分

你仲理個雜種狗

Ching 住冰頭貢大風

禾答上面果個手足咋

唔記得blokc柒隻雜種

阿狗狗竇特別多雜種狗

吊你老尾

打手刀特別多

內銀升到啪啪聲wo 建行6蚊爆到9蚊

藍斯梅開三度 災難性應驗死神魔咒

爺爺又贏 控制埋世界

總結乜狗都有

梅開三度..............

前排有睇樓A準同NOWTV G入黎SELL野

咩鄉下

乜撚野中文黎

Diu 全部都係20110522黎
佢巧多分身

CLS

咩術語黎.........

星期六連中四元

食屎狗數字人

禾吊你老尾

帽子戲法就帽子戲法啦

究識巧串

吊哂你地菊花 爆菊死啦

本身茅諗住廣
但系禾真係忍唔住

跌市綠倉

大師
用阿思達克自己較顏色？

你個APP用綠色表示跌者.....

吾請禾食g bo

要怪怪爺爺牙

大陸仔

1171 重倉

又話綠色,跌喎......

任佢較

龍門任你擺

法國路狗淨係識jer og=3=

典解無人覆佢佢都可以自言自語貢得人驚

Block撚左佢啦 仲quote

吾系冰有貢多傻人

大師身為英國人用大陸setting

想吊囡出出火 有矛介紹牙

幾$

u 早幾日打機都係到溫女啦

其實有冇人理個個on9仔 ？
就算block左 見到個名都有啲火

Ching認錯人牙 個個廚子牙

見到名都眼火爆

要問ching神 佢食囡專家

是咩
總之你地個個都係偽毒啦

屌牙 我真毒

你地講緊冰個

食飽飽返學吊女luu🤤

廚子陪囡通話吾開咪牙
大陸囝禿頭

吊女

越黎越多5p字

Sry 牙
Ching 吾巧嬲
小妹吾色虧舉🙇

個個630on9 仔
係話你呀

巴打今晚玩唔玩

躝啦大陸狗

時運高睇唔到

禿頭其實幾型
@查子

大6子幾時落堂牙 想玩fifa牙

阻人扑野...

又屌女
返去玩囉-.-

睇下點啦=3= 你同數字ching 玩住先啦

今晚高基巴打好似都會join

數未清勁撚到 比佢屌打

同廚神單挑打fifa 要有買多幾個手掣嘅心理準備

成班5p

明明你屌打我 以後唔同你玩

幾貴

話臭燒續約印衫啲清有無找數？

Yes

痢

高普話個球證第一時間話判錯哂兩個十二碼 屌明黑鳩你吹咩笑撚死

體育】馬德里體育會於周日西甲主場以1:0險勝華倫西亞，前鋒基沙文在尾段因為一次反擊，跟主場球迷爆發罵戰。

第2位的馬德里體育會跟第3位的華倫西亞爆發前列大機，有射手迪亞高哥斯達腿筋傷癒回歸，跟基沙文（Antoine Griezmann）、安祖哥利亞合作攻堅。全場都佔得優勢的馬體會受制於華倫西亞的壓逼，最終僅憑安祖哥利亞於59分鐘的入球，以1:0小勝。

在比賽末段，基沙文獲得一次快速反擊的機會，而且亦有不少隊友支援，但這名法國國腳選擇控球在腳去浪費時間，希望保住勝局。此舉令主場球迷大為不滿，更向他破口大罵；氣得基沙文把右手食指放到嘴前，示意他們收聲，在傳出皮球後，更向對方罵回去。

馬體會全取3分後，以9分領先華倫西亞，而後者現跟第4位的皇家馬德里只得1分差距，而且多賽1場。

諗起n賓同贊仔

原來作新聞

中伏

開頭睇以為掂唔到lamela
原來掂到

第二個角度係踢哂落去
但弱智利迷話第二球都有越位？

曼利車阿咁大仇口都逼到佢地一齊反你，諗諗下熱狗其實幾撚犀利

其實掂唔到點插水
鬼知你vvd係後面做咩？
不過誇大左就真既

假新聞世界第一

好少見曼利阿咁齊心

Mma 黑哨

天氣凍係會痛d.....

呢場和波先正
梗係兩邊都抽水

贊仔是無辜的

Lamela攝得咁快又唔驚傷真係吹佢唔脤
兜野踢左落去一陣又傷多幾個月

對皇馬識咁做一早拎左歐冠啦

同意上場既出法
至少歐霸出局前都應該咁出

岩牙 兩邊刀十卜 睇佢地狗咬狗 花生下不g幾爽

拿卡橙

屌你5p狗 一鳩樣

雜種狗

其實無問題既
一人出一邊姐
下季/出左局我覺得自然會出翻兩個正選

張仔又收步 俾暈爺馬射入，爽

改名叫拿卡sad dick 算啦

數字人打手收皮啦

諗起華dee撞夢遺個球

快d停鳩拉美拿同傾賽

狗 咬 狗

King咩賽=.=？

拿卡真係估唔到咁慢，之前埃及放長傳，竟然俾人地中堅追番

懺悔啦死熱狗
得罪我痢你仲唔死

矮版豬腦

上場ozil有球反擊放長波比auba
其實都應該要追好D 變單刀啦
點知first touch 又柒 比人追到變半單刀

=.=

樣衰柒冇樣矮版Giroud

佢差啲跌
個下應該去唔到自己既全速

失平衡
又病完
睇開啲啦

Foul!

犯規！

我唔jer你你jer我

-3- sor lor

停拉美拿同Kane賽牙-3-"

吊出面仲拗緊有冇踢中拉美拿

幾時打波牙

SP FUNG禾地聯合jer路囝ok？

拗贏又點 成班傻鳩

Sor 毒撚聽吾明靚仔語言

Gibbs個球仲黑啦

你係男神
我有得say no咩-3-

貢凍 搾波巧過啦.....

Ho ball

痢會記成世

叫人去kxxxx買波衫搵錢好過啦

你岩 揾真銀屌囡

祝你兩個日日比籃球囡囡強姦

知道
男神

拿卡 = 柏金
美羊 = 享利

咁MK 同Ozil 係咩

Mk=Rosicky
Ozil=Pires

Mk 強化版R7+山狗

你=狗

吊你咩，明明果日排名係SP FUNG>路狗>>>>>>>>牙奶>>>>>>>>>>>>>JG>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>禾

ho ball

上次食飯有幾條女過黎問OG攞電話

路狗sit!

睇左精華 熱狗好撚黑哨。。 下場點打。。

Mk互含

由尾排返上前嘛

頭寒

上次同og係旺角行去太子 成條街地下濕哂

你沙皮狗流口水

=.=....

係大陸玩到失禁？

頭寒了

新世界（017）荃灣柏傲灣1A座57樓C室一房單位，實用面積421方呎，消息指剛以高達1,008.6萬元售出，呎價23,957元，成為新界區有史以第一次有一房間隔的細單位賣過千萬元

迷普屈機到

4百幾呎

咩人黎架

大陸人
連稅1312萬

洗黑錢

都係啦
不過400呎一間房好撚癲 個廳究竟可以有幾大

笑4人咩

收步撚

懶熱血終自食其果

真係好想知Klopp 同干爹邊個走先

why not both?

Klopp柒過干地十億倍

Yaya冷靜好多

咁高普啲波又幾好睇既

呢個真

Yaya:等我拉好條拉鍊就反cup你

究識好謙虛

句句刀jer住哂=3="

干地係咪買人仲係無決定權?

下...下...下...

可惜隊波浸柒味洗唔甩

攻力強 防守差 一定好睇架

體育】雖然在1月已收購了3名國腳級新兵，但車路士領隊干地相信仍要簽入2至3名世界級球員，才有望於英超爭標。

作為上季英超盟主，車路士在去年夏天簽入6名新兵，表現卻嚴重下滑，現時25戰得50分，遙遙落後榜首曼城19分。他們於今個轉會窗再羅致射手基奧特、中場巴克里及後衛艾馬臣柏美尼。

不過，干地（Antonio Conte）對配有陣容仍然不滿足，但希望買人貴精不貴多：「我們正爭取歐聯席位，這是頭號目標。我們要現實一點，接受這個情況。至於將來，要是有機會，希望可以買2至3名球員。大家不要忘記，我們在夏天買了很多球員，但花費仍然比那些只簽入2至3名球員的球隊少。」

車路士在上仗主場以0:3不敵般尼茅夫，干地的前途再亮起紅燈，要是在周一英超作客屈福特再次失分，相信他未必在史丹福橋等到再增兵的日子。

諗起季初個3421西波守又冇 攻又梅撚到

浩囝+梅毒=代表作

=入球大

有無人試下用FM / FIFA,
睇下442 定451 好

依度d手足明明之前j開高普熱血
屌柒雲加鳩fingfing坐係度
點解唔同晒

佢地邊個贏就撐邊個

我打4231真係幾好用

fifa其實3421好好用
擺大梅起中中堅好守得

咁拿卡點算
可唔可以俾返個正箭佢？

我唔會用大梅 太慢

我都係用3421 3412

企撚開d啦屌你老母

yes

無錯

得個幾丁友

所以要靠左右兩個包
同埋會下半場會擺禾子起右翼衛

豬sir 咁多funson

豬蛇

Fifa Update咗冇禾仔了
不過真係唔夠後備 都要買好多人

雲加果種老謀深算 暗黑兵法 根本屌打big 6 果5件啦 其他果啲叫領隊 禾地yaya 叫企業家

阿sir做野唔使你教

41212好好用

夠薑咪bam我囉

想跟你搵食

羊翼ok?

拿卡爆唔到人學咩人打翼呀屌
翼我寧願睇伊禾比啦
起馬拿卡坐bench有得變下

OZIL IS THE BEST SIGNING'

Former Swansea manager Paul Clement told Goals on Sunday that Arsenal's best January business was renewing Mesut Ozil's contract.

The Germany international signed a new three-and-half-year deal with the Gunners last Thursday.

Arsene Wenger broke the club's transfer record to land Pierre-Emerick Aubameyang from Borussia Dortmund on transfer deadline day while Henrikh Mkhitaryan arrived in a swap deal for Alexis Sanchez.

But Clement said: “It’s only one game but Mkhitaryan looked good, Aubameyang. For me the best signing for Arsenal is Mesut Ozil re-signing. I worked with him briefly at Real Madrid, fantastic, fantastic talent."

Ching sick ball me刀十卜大麻b

Hector Bellerin on Mesut Özil: “Everyone in the training ground and everyone in the team knew he was going to stay [at Arsenal].” #afc

Liverpool 'preparing to raid Arsenal again with shock summer swoop for Jack Wilshere'

官網咪有

高普個種柒真係同痢狗好夾

好貴 拎個手機殼扮有就夠

我反而覺得唔應該為左拿卡
將美羊放翼，
如果羊打正前打得好
最好唔好掉佢打邊。
有時換左位打一排表現差，
導致狀態下滑打唔返正前都會。
如果佢一路發揮正常，
寧願summer拎拿卡換隻左翼返來仲好

649牙羊幾抵 但吾想印佢

佢上場展示到佢強項係走位拉走啲人 同埋禁區頂配合同反擊 根本就一定係踢正前既料 打唔返翼架喇
拿卡打ss好啲 歐霸應該冇咁多大巴同英式踢法硬橋硬馬球隊 應該冇聯賽咁辛苦

咁快已經要賣走拿卡

不要走啦 mola

third kit冇印字送

而家有歐霸要打 羊又冇得出 前鋒都要輪換 無謂為左出齊MOLA而改個別球員位

630玩夠未

其實最好就442
mk同燒左右翼
但就算打4231
laca都可以試下翼

拎佢返鍠區啦好嘛

佢好撚痴線

痴線佬點捉得住

佢兩個最佳位置都係前鋒，競爭下冇壞
同場機會就真係少，係落後緊先會一齊出
MOLA四個出哂，中場就唔夠防守力，前面就更加撞哂位

我唔理啦 還我昔日講女講樓嘅日子呀

呢隻生滋鳩令我諗翻起之前隻報假分狗

輪流出咪得
唔明有咩問題
定你想睇返黑b 正前

條友好煩

有冇人屌走佢

仲有無我都想要

唔洗驚啦
好快會傷件

太厚面皮 不停刷存在感

又話自己阿迷 連植物人都唔知係邊個

屌 d股又番哂黎 好似無跌過咁
上証仲倒升

英文都唔識
人又唔識
波又唔睇

黑B係咪應該掛牌賣左佢？
佢真係冇乜存在價值

好眼訓呀屌你老味！！！！

仲停留係韋舒亞食煙階段

至弊賣唔出 同贊仔一樣
英人毒瘤

英人

對獌有入波加成

我廠依家排第幾

咪話輪換囉=.=
講緊羊同LACA 關黑B條垃圾撚事咩

屌 咪撚quote同理啦

啱牙，你弱智都好難改

諗緊有咩方法可以整走條弱智仔

前排要捉鬼同趕走山狗，唔計

柒頭630好撚煩

成個阿區低質哂

唔好理

但仍然有人要quote佢

好想g r霸會點出 副選走撚哂

成班犯賤

屌 邊撚個再quote630條仆街就係內鬼

理佢果個都on9
擺明撩你駁佢

牙milk 放學未

上堂好悶

630單機完未
覺唔覺無人理你

返緊屋企打芒亨

爆左未

做乜你地阿狗post咁多細蚊仔
我地車post正路好多

尋日有人講起，Bologna 1-2 Fiorentina 頭兩球角球直入

用錯acc

因為吉魯走咗去車，啲高汁會然轉哂會

加左你 打左成晚都見唔到你

豬sir你唔係自爆死架喇咩

話撚左講樓講股先係高汁嫁啦
而家幾十頁講埋晒D無謂野

訓左十二個鍾

連仔唔敢ban我啦

波都踢完仲傾咁多版
仲要冇人理佢 自high到

要打滅盡龍，尋日街場打豬晒

陣間打唔打，我一路唔記得accept

橙
仲諗住一齊打冥燈龍

陪你打？

今晚，爆左刷近hr

好牙炮叔 ，我就到屋企了

勁到

阿Po手畜除咗我之外真係個個都咁尾機

我依然留守

想當年有迷禾反基同迷基反禾之爭，
到佢地一齊走睇返呢度啲手足嘅反應，
真係高下立見